法庭駁回警方申請8.31事件 裁定15歲男童毋須保護令

「8.31太子站事件」其中一名被捕的15歲男童，獲裁定毋須接受保護令，法庭駁回警方的申請。案件在九龍城裁判法院少年庭處理，裁判官根據男童的社會福利主任報告，考慮他的背景、學校與家庭關係後，認為男童毋須接受保護令，駁回控方申請。辯方資深大律師潘熙引述福利報告指出，男童無論在學業和校外活動都有出色表現，是一名樂於助人和具負責任的學生，並與家人關係良好。辯方又說，警方當日在太子站B出口附近拘捕男童，但該處是他回家必經之路，男童當時只是身穿黑色T恤，以及背包裡被搜出有一對黑色手套和口罩，認為警方並沒有證據證明男童被捕時，曾參與任何非法行為，他亦沒有違反宵禁令。警方早前向法庭申請保護令，將男童交由社會福利署決定需否特別看管。

2019-10-18 13:18:25

希望佢可以爆出更多真相

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

又恰細路

潘熙續指，警方的申請書上出現「她的母親（her mother)」、「她的行為 (her behaviour)」，但「大家都知佢係個男仔」，認為警方只是將申請範本「照辦煮碗」，內容亦無提及男童在案發時的行為。

點解，冇保護令先好

根本唔識字

好似我平時返工打嗰啲 templates
但係我hea極都會轉返男/女啦

仆街抄書都唔改

恰慣細路女 照copy又唔check一次

懶個西，9拉細路, 屈得就屈

又唔proof read